討論 其實連登既討論風氣實在太差

有16歲男搶警槍！有醫護上前幫手阻止！！！！！

睇cm嚇親，有幾種論調實在我覺得唔得
一，oncc,報紙佬成日作新聞
藍絲：放場，毒果 黑記！！！

二，太情緒主導
其實呢個講得太表面，更想講係連登仔唔岩心水就鬧人 黑__（今次係黑護）藍絲
見到有人駁，醫護撳住個靚仔都係本能，就會屌香港人係咪奴性到咁，你對唔對得住死咗既手足

首先下下都搬手足上台，手足係咪愈嚟愈廉價啦？
其次見到對方意見不合就情緒勒索你。拒絕思考

其實第二點可以話係造成呢度討論風氣愈嚟愈差既大原因之一，甚至唔少IG文宣太過煽情或多或少都係呢一點

唔講太多，遲下再整理下

係唔記得利串pr公司

本人係香港警察 你問我答

生日快樂賤畜🥴

我想道歉.... 我開post純粹想屌下果一個醫護on9 冇諗過會引起有d人出嚟分化 成個醫護界

其實就算你話隻醫護戇鳩我都不敢苟同
不過唔係呢個po討論範圍

其實有咩咁on9
你肯定佢搶到槍唔會射其他人？
根本你呢啲抗爭抗到上撚哂腦 先入為主覺得搶黑警嘢就一定係做好事
現場第一時間根本正常人都想保護自己

有道理嘅方向報都要推

有咩人就有咩風氣

你係咪支持醫護復工嗰啲？

但當時個醫護點知佢係有白卡？

淨係知道佢係後生仔16歲

如果唔知道情況下 你見到黑警同埋後生仔 你仲會唔會幫個黑警？正常係黃絲都唔會啦

唔支持，但我唔係幾認同因為佢哋復工而譴責佢哋

因為我哋都冇咩資格鬧醫護 而且我唔想分化

去到邊度都見到個上海乜鳩黑警

隻五毛其實幾犀利

最撚恐怖係好似個隻 思覺脫嘅高級五毛 平時扮晒係手足 不斷開分化po 仲要平時佢都會講支那人呢個term扮同路人 呢啲高級五毛先難搞

如果我哋冇資格鬧醫護，咁我哋都唔夠資格同情醫護。

好撚多喺木藍絲三毛入嚟搞事
亂帶風向

連登好可惜現在又出現嗰種盲目民粹

肯定

根本冇討論價值，因為連登唔係用作討論，係年青人情報動向嘅集散地
作為紅登，目的只係煽動情緒，引發挑釁，帶動風向以及公開情報用途

紅登你指高登定連登先